{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja soe. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Ma v√µin sind kuumaks teha!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa kannad labakindaid, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen puud tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin su m√ºtsi maha puhuda!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is ja vahel nutan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è Saan teha √§ikest."},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb minult!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"M√µnikord p√§rast vihmasadu n√§ete mind, taevas on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚ñ´Olen kaarja kujuga."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind, kui p√§ike on selja taga ja ees sajab vihma!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm taevas, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."},{"text":"Ô∏è Olen osa √§ikesest"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav!"},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind enne, kui kuuled √§ikest."},{"text":"Ô∏è V√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui on v√§ga k√ºlm, v√µib vesi minu sisse muutuda. Ma olen libe!","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi"},{"text":"Ô∏è Inimesed saavad minu peal uisutada"},{"text":"Moodustan siis, kui temperatuur on allpool k√ºlmumist"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm tugeva tuulega, mis keerutab ookeani √ºmber ja √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on keerlev kuju."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."},{"text":"Ô∏è Minu tuuled v√µivad olla v√§ga-v√§ga tugevad."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Minusugused ahvid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja punane. Kasvatan taimel ja v√µite mind s√º√ºa nagu sn√§kki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tulet√µrjeautode v√§rv."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Olen salatis n√§mm."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Olen hea k√ºpsistega."},{"text":"Aitan su luudel kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Bugs Bunnyle meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen erksav√§rviline."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, k√ºlm ja n√§mm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind teenindatakse tihti koonuses."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes, nagu ≈°okolaad ja vanill."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett sees."},{"text":"Mulle maitseb h√§sti salatikaste."},{"text":"Olen sama v√§rvi kui rohi."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane, rohelise nahaga. Olen seest punane ja mul on mustad seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja v√µib olla raske kanda."},{"text":"Mul on v√§ikesed mustad osad, mida sa alati ei s√∂√∂."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suvel populaarne suupiste."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud leivast, mille sees on n√§mmist t√§idised. Sa v√µid mind l√µunaks pakkida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid lisada mulle juustu ja liha."},{"text":"Mul on v√§ljas kaks viilu."},{"text":"Mind on lihtne kooli viia."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Sandwich","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Kasvatan maa all ja v√µib pudrustada, k√ºpsetada v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ljast pruun v√µi punane ja seest valge v√µi kollane."},{"text":"Minuga saab teha prantsuse friikartuleid!"},{"text":"Kasvan mulla all peidus."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Peet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Mind valmistatakse √µuntest ja k√ºpsetatakse ahjus. Mul on ketendav koorik ja magus t√§idis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu peamine koostisosa kasvab puudel."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind magustoiduks, vahel j√§√§tisega."},{"text":"‚ñ´ Olen k√ºpsetatud, et muuta mind kr√µbedaks ja maitsvaks."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Apple Pirukas","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}